一人一個感情台煩膠/台主

我先，嗰個fatby

431

人若變記抑便迷人

識屌一定屌頭髮

多謝捧場